【狗仔出更】恭喜！獨家爆去年9月已訂婚 何超盈陀豬B三個月

賭王何鴻燊四房長女、現年28歲的何超盈去年11月帶男友Thomas Xin出席大馬富二代陳雪鈴的日本婚禮，大方向友人公告戀情（新聞連結: ），而四太亦表示見過她男友，並大讚對方好男仔。而超盈之後在澳門搞的藝術活動上，就尷尬避談男友，只甜笑承認已找到幸福。日前，超盈就被傳媒影到她與四太去了中環飲下午茶，相比上年底出席活動時，她明顯體型有大變化，包包面更以大褸遮肚，席間胃口驚人，之後就與一眾auntie，當中包括丁毓珠、即維多利亞幼稚園創辦人最為密密傾，之後更齊齊去名店shopping，惹來大肚嫌疑，而三太陳婉珍今日下午在養和醫院被問到此事時，亦不願多提，叫記者問返當事人。
昨日下午，《蘋果》就直擊超盈現身中環開餐，大概二時許，避過了多人流的午飯時間，獨自現身ifc，到一間法國餐廳攞位，當時她身穿粉藍條紋大被肩包到實，戴上了黑色口罩，坐在餐廳時先閉目養神，之後玩手機，相隔數分鐘後，四太梁安琪就帶住老工人現身。期間，餐廳經理安排調坐位，四太即緊張起來手指指，超盈就慢慢起身轉位，明顯看到她身型脹了不少。之後，她等到食物送來時，才除下口罩，目測她胃口不錯，不時與四太傾談。三人大概進食了一個小時，就埋單離開，往四季酒店方向行去，四太警覺性相當高，不時周圍張望，最後行到去酒店上了七人車離開。
由於超盈近月的「幸福肥」，引來外界揣測，《蘋果》亦曾聯絡過當事人及四太，二人都未有回覆，不過據四太身邊好友透露，近日她心情相當開心，透露何家有喜事，她將榮升做婆婆，估計超盈已有喜3個月，她才敢將喜訊與友人分享，而《蘋果》就問過超盈好友、仁濟前主席嚴玉麟囡囡嚴紀雯、林建岳千金林心兒及三房千金何超蓮，但眾人都未有回覆，不過據一位不願開名的閨密就踢爆超盈其實是雙喜臨門，指她早於去年9月生日時已訂了婚，收了男友Thomas訂婚戒指，當日四太亦在場見證，而她亦在IG貼了當日生日相，但就未有貼對方相片，只由嚴紀雯「代」男友送上訂婚戒指，而超盈亦笑晒口Say Yes，當時她在IG以英文留言表示：「第一部份和我的好朋友一起，感謝帶回那個微笑，祝願今年我真正想要的一個祝福，只有你們才能得到它，這是一個承諾。」（新聞連結： ），所以她身邊的閨密早已知她訂了婚準備做人妻，到近日她再致電好友，透露喜上加喜的消息，就是今年將會做準媽媽生豬B。昨日，超盈在中環出現時，記者就發覺她的左手無名指上戴上戒指，估計就是Thomas於9月時送給她的訂婚戒指，而目測此訂婚戒指至少有四卡重。
此外，超盈今日就有更新她的IG story，貼了一張高踭鞋的相片，亦轉寄了嚴紀雯在泰國舉行的bridal shower限時動態，她就留言：「Sorry but I'm sure u all loved the surprise! Vips」，更笑言安排了泰國警察開路，送給嚴紀雯所搞的閨密派對禮物，相信已有BB的她都不便出埠同姊妹盡興。
其實，何家今年真的喜事連連，日前三房孻仔何猷啟自爆與國產女友GiGi已在海外結婚，雖然三太陳婉珍亦有見證，不過事後傳媒問到她對新抱印象如何，她就有點面燶燶不悅。

大肚唔可以吸毒

賭王可能真係就嚟死
可能多個人可以分多筆錢
之前三房個仔無啦啦話自己已經結咗婚
而家又到四房長女話大肚

睇嚟都係

晚晚中出

四房D女樣衰咁多